見到地鐵站既康城地圖，我終於知道咩叫荒涼

城內好似得一間大家樂可供食用
有冇巴絲住係呢邊

係真的話 應該365日 都長長人龍

間大家樂我覺得差過出面

可能太難食寧願餓死算

係咪冇咗B出口

我成日見d廢中屌9d員工，d員工好慘，成日要對住廢中廢老又要受氣

我

me

會所有間野都幾好食既

地鐵站唔係整個商場咩?

柯士甸可否一戰？

未開

冇競爭
幾垃圾d人都要食
你會唔會煮好野？

LUNCH好似有將軍澳D餐廳黎賣外賣

個站我都係每年d港女去參選港姐我先見到係點

我
大家有無將軍澳肯送外賣入黎既餐廳推介下

過多幾年唔同講法
D樓連商場一直起馬

住得康城， 多數中環返工中產
收工去老蘭， Soho食埋飯先返屋企
大家樂係俾工人姐組吹水既啫

好近佐敦

咪玩啦

連開鎖佬同診所都喺地鐵站入面就知咩料

康城有屋收緊租

頂你啦

果d係窮撚

好難食喎
定你講魚蛋燒賣個間

撘穿巴去將軍澳食

大把垃圾食喇 你識條鐵咩

柯士甸行前少少就廣東道

康城第一期2009年入伙，已經8年
陰公，唔計會所，舊年先有第一間食肆
買野仲係得一間惠康

以我所知5 6 7 10期起緊 7期有大型商場
加埋有幾千伙唔出奇

住得康城家境斷估唔會差得去邊掛 揸車出入乜都搞掂啦

間大家樂啱啱開嗰陣排隊排到顛
唔知而家仲係咪咁

係，星期六日實排出門口

康城樓價平過將軍澳/坑口/寶琳私樓，一呎平2000蚊，感覺只係夾心中產區

已經習慣咗出入都靠小巴

唐包點拯救康城

Me

唔算，近文英街，好多野食。 起碼係可步行距離?

起到第七期先大型商場
咩規劃嚟

領都間餐廳真係好難食

即管睇下康城發展完, 條藍田隧道起好未
而家基本上得一條將軍澳隧道入出將軍澳, 朝朝返工塞車慘過食屎

行10分鐘都到佐敦

Simcity 囉， 起左住宅區先到商業區

有左人住先，d 鋪租一開始就可以獅子開大口

入左去住8年乜都冇，班居民真係忍得，商場等了又等都未有

日出康城商場原定今年6月啟用，以應付居民生活需要，卻因招標延誤，需延至2020年才落成

首都 領都 緻藍天 d女都好靚
d樓又靚 不過真係有車先方便

lm 等睇個商場好似青衣城/德福咁 懶係高級 啲野賣到勁貴

其實當初點解會起地鐵

最大問題我覺得係陣味

協興冧天秤果到

通常去會所食,間大家樂冇乜住戶食

其實無咩味

上次去釣魚都係去惠康買薯片醫肚

機場果邊先荒涼
唔係客運果邊

康城樓價平撚過啲居屋

B會所都有間餐廳，高汁過間大家樂

幾百萬都有啦

無車廠何來地鐵列車

間囍廚我覺得唔差

明明今年開可以收多3年租
一年坐底幾百萬收入
咁都甩碌都竟然無股東嘈

城內有專車去pop corn 都算方便

到2017年仲有人講緊康城有垃圾味
不如你入去行個圈再講啦

柯士甸出面好多好嘢食。

最多只可以講多泥頭車所以大塵
但垃圾味就唔覺有

間野成日都冇貨賣哂

係日出康城中出康華

下？
鳩嗡有個蒲

咁多巴打住呢頭
我

如果中產都要咁屈就自己住康城
咁個智商都應該係中階

返工果陣好多ol 有時忍唔住望多兩眼

去過 唔明點解會有人住 我住村屋都有間士多
康城就算有商場都貴到死啦第時 買餸一定唔抵

你話富豪住康城就話啫。自己井底就唔好笑人啦

果時買住左1年已經搬返出去
而家租比人算

係將軍澳工業邨返工返左十年，
望住康城由空地變到而家咁，
個專屬地鐵站仲係好冷清

已經停收家居垃圾淨係收泥頭，唔臭但條環保大道超多泥頭車轆到好撚爛，仲有超大塵

人地日日叫工人買餸煮飯，想出去食又可以揸車

入面出哂名冇車位，樓下車場4500月租仲要爆哂，對面峻瀅錶位長爆，泊街又日日抄

信號差，住領都又行餐死

間唔中有陣酸宿味，不過要睇天氣

屌上個月買左個喱腩飯有半隻手指公咁大隻曱甴係入面

小學雞？

屌你老母

弱智人仕尊貴得嚟又極度on9之選擇!

利申，入去見過工，入到去，話請我都唔願!

FF都要有人信先得既

你好

佢地而家j緊遲下會升值

開返間劣食都fat fat

成個康城咁多人只係養得起一間快餐店同一間惠康

老實講 依家康城底水其實買得過 配套問題 2020年有個商場解決 交通問題 依家已經起緊藍田隧道會駁埋入康城
環境問題 本身收緊廚餘 所以真係有臭味 但依家已經轉左收建築廢料 臭味問題已經解決 同埋個堆填區就爆 隨時過幾年會關閉埋 所以依家買定等升其實諗得過 但真係要守幾年

後知後覺 以前呎價5-6k唔買，上到10k先至去馬

搵架 gobee bike 出將軍澳食

第一期入伙果陣講到而家

係
果時我買首都，周圍仲係地盤咩都冇
不過勝在樓價平，後尾唔住租比人買天晉真係無得比

其實康城全部都係豪宅 住得既都中產以上
同埋出將軍澳、坑口好方便
所以根本唔需要咁多快餐店

麗港城應該可以一戰

住左5年有咩想問?

無味左好幾年

好撚多車

富康/坑口都有宵夜食

有無一間係正常價錢又好食既

Same 就算等到有埋商場 都唔會夠將軍澳市中心咁多野 偏埋左一邊

好歹都係地鐵上蓋，仲有兩房價錢可以住三房，當時嚟講係幾吸引

得大家樂一間公眾餐廳

On9 我住公屋都有部benz啦

發展商:港鐵公司

屌你
我住左冇耐就開始研究廚藝

其實堆填區轉左家居廢物好耐
咩味都冇
不過多蚊係真

以前大家樂個位 都係惠康黎

真係仆街
行山路都唔掂
山上又多左新屋村

印象最深刻係落完雨啲黑色蟲飛哂出黎....

住過4年，頂唔順搬返出嚟

笑能左 0負評

下下出去食咩，樓下點都要有啲野食嘛

仲要只係開左一年
之前除左會所真係乜都乜